秒

笑咗

點解清醒啲

我睇異度空間張國榮講嘅

我唔得 唔識游
我驚浸死 踢水 潛入水個啲都識 但就驚浸死
學過游水 但都卡住了

做玩果個會比較睇到
可能旁觀者唔夠集中

連神廢都嫌棄我屌你老母

驚水真係好難學
唔驚果d. 唔洗點教都會識

唔怕飲水就識架啦，好ez

我住太偏了
唔想特登出去做運動

真係睇唔到 我已經望哂周圍
突然間話有人仲要射中我真係o jor...

應該係我反應慢

你上次做乜入置樂買碟

Yes 但我好鍾意海

唉 好想游水

雪花非花
白馬非馬

最近的驚鋪得屯市同置樂
同埋我平時出街都係市中

住碼頭

然後我都係唔係好識踩單車
識咗7成 唔太識控制方向

我比人射嘛
跟住轉一轉一草原 望到有黑點 就係佢了

再遠d

-.-

買個浮版練下踢腳/蛙腳先
練練再練手同呼吸

糖

星期日入屯門

黃金

做咩入

做咩變左女人

好身手

no

表情撚orz=.=

想試下收冰

去親戚家食癲拿

唔好啦
我殺完條友之後比人殺左

咩日子

吹-,-?

沒有 同埋老豆食飯

咁收唔收到

好串-_-#

你收皮就很

笑我

收唔到
都係做返你隻冰算

木

睇住你笑

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

渣ga

>3<

娘娘

突然諗起
笑一個吧 雪雪 嘻嘻（笑）

笠you

做乜

唔開針

講

抱實
做咩事

笑左

哦

HI 大佬

一言難盡

你講我實聽

幾耐我都聽（拍肩）

食雞團98

好味

?...

點仙做到佢咁

唔蜘點港

我有玩...
未試過第一

慢慢港

我有野想講

點解佢個度咁多人

唔洗講 拎咗筆

你想玩?

又話我拎

john?

Yes

打到後期係咁

我記得了 好似話範圍縮細

咁做咩唔開針

咁你拎

聽日唔洗出街 爽

贏過三次

唔港住了

記住左

好啊

恭喜晒

屌你老母 仲咁多嗲

好

日日打咁濟 先贏得三場

好勁